[整合] 924荃灣海濱花園浮屍案疑點

疑點一
事發前12小時已經有人預言荃灣一帶可能將有屍體發現發現

此post已係23號嘅夜晚9時23分收到消息，見到有便衣警係行為可疑地探望附近海灣，然後翌日24號亦都好巧合地係上午10時47分係栢傲灣發現身穿黑衫黑褲嘅浮屍，警方係事發之前13個鐘已經喺附近海灣徘徊實屬不尋常。

疑點二
警方所發現嘅浮屍尚未發脹而且電話仲有電

電話響聲係7:50

跳海嘅屍首係一日內浮上嚟並且完全冇發脹。同埋正常嚟講浮屍係要水鬼隊撈上嚟。點解？因為浮屍身好似發脹吸晒水既麵包，一夾一抓就會散，所以只可以用野撈上嚟，而且一定會呈脹，個樣歪晒，連親人都唔會認得。而且電話竟然冇壞仲有電會響，證明死者應該唔係自然浮屍嘅機會好大。

疑點三
死者嘅姿勢同埋有封口嘅膠紙為極度不尋常

有圖可見死者嘅雙手呈現唔尋常嘅90度屈曲而且 亦都有膠紙封實佢個口。因此有合理嘅懷疑去推斷死者死前疑似俾棺材嘅容器裝住，雙手90度屈曲有可能係死者死前有掙扎過想逃出個箱。而運送過程中未死所以用膠紙封口以免有路人聽到。因此唔係自殺死嘅機會好大。

疑點四
死者家屬

留意右邊海報

死者嘅家屬係一開始就澄清死者同反送中無關。再係警署影相放上Facebook證實自己就係當事人家屬。雖然唔能夠證實但係亦都好可疑。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

蘋果報左係洗黑錢

【18:55】死者郭啟訓本身牽涉一宗電話行騙案件，與另一名被告余靖同被控串謀行騙及洗黑錢等逾20罪，案件今早於區域法院首次提訊，惟只有余靖一人到庭，未見郭的蹤影，郭亦沒有派律師代表現身。法官最後因郭啟訓沒有出庭，宣布發出拘捕令通緝他歸案。至於另一有律師代表的被告余靖，今日則毋須答辯，押後11月5日再訊，以待被告索取法律意見。據知該案涉及多宗電話行騙，受害人主要為長者。騙徒致電事主自稱是大陸公安，正查辨刑事案件，再誘騙事主外出提款交錢。郭被指在案中涉嫌負責接收贓款

仆街痴埋膠紙咁都唔係謀殺

Source?

好可疑，政府同狗好大機會放假消息，誤導大眾

隻手有無可能係本身擺咗後面，被警察索帶鎖上所以拳頭握實並形成90度，然後死咗一段時間，警察先發覺，諗住棄屍但發現死者握實拳頭擺咗喺後面，所以夾硬將佢雙手屈返去前面

痴埋膠紙痴撚線

唔知
但係冇可能係自殺

洗黑錢應該未去到要死嘅地步？呃老人家又唔係幫跨國犯罪集團洗黑錢

個海報有咩問題?